2D平面版食雞

都幾好玩
拳頭打死一隊人

幾過癮

有一個清高撚負評

first win lol

返去試下先

勁

隻game同正版PUBG差唔太遠....
打爆木箱有野執, 可以用拳頭打..

另外, 散彈好勁

連散屈到臭

原來有15倍鏡

岩岩剩LAST一個敵人, 望望下好似周圍都無人, 隔來有個草叢, 散彈2下 gg

依隻好玩D

又幾好玩，最好就係夠休閒，唔使太認真鳩下鳩下又一場

好撚正

兩個月前玩過
基本上用散 RPG
就食到

冇玩一排 依家又有玩番
多左account系統記錄戰績

PUSH